HKBN bb100+家居 5月到期,太陽台 8月到期

屌你交左200幾蚊又慢又成撚日斷線
升上去唔知會唔會好d呢?
500M~1000M+家居電話
連埋手機plan都仲得
歡迎SMT/HKBN/PCCW/CSL

樓主留個tg我搵你傾傾啦
利申小弟pccw的

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow